究竟呢幾日賣樓既人咩心態 ？係咪以為自己好撚醒

發展商都加價推盤

唔太明 點解會咁講既？

明就明 唔明就算

落錯車

有錢賺唔賣咩？

個個都話係自住㗎啦，國內人買香港樓都係話自住㗎。又唔見佢地訓街？

唉，心酸。

輸左照升
廢西硬淡

根本跌唔到